終於打死隻仆街蚊

針左我成朝
食屎啦仆街蚊

隻腳有白點？

好似係

白紋伊蚊

下世小心啲

唔想英年早逝

屋企好危險

無血喎
會唔會點錯相？

電蚊拍啦

全家出嚟送殯

有冇點錯佢都要死

白紋伊蚊好常見。。

有冇巴絲試過啤酒糖/蚊燈?

黑蚊偷食 白蚊當災